轉工撚，因為同老細做事方法唔夾而想轉工見工時會唔會直接講？

Hr 西 千萬唔好講

使乜講呀

有道理可以照直講

唔好講 (如果你無料到)

做事方法唔夾係無理個隻？好無理既話都有point 講
如果唔係佢一定challenge 你: 如果新上司同你做事手法都唔夾你係咪又走